（回帶）張建宗稱正安排逾3千萬口罩供應零售市場

張建宗稱正安排逾3千萬口罩供應零售市場
2020-01-30 HKT 22:50

在疫情持續下，市面口罩供應緊張。政務司司長張建宗傍晚說，正安排超過3000萬個口罩供應零售市場，部分會先行應市。另外，會找人協助，讓懲教處工場24小時運作，提高口罩生產量。

至於「港人優先」買口罩是否可行，政府指，外地人來港買口罩暫時數目不大，按身份限購亦有困難。

流浮山刀手到先定政府口罩到先

真係有3千萬隻又夠香港人頂幾耐

比左醫護先啦

張建宗：疫情已經受控

好耐無見過佢

賣哂返武漢啦

其實佢咁樣公開場合大隻講，兌現唔到又無解釋，算唔算失職？

可能係叫班流浮山刀手送貨呢

咁應該無邊個唔失職

由二月講到依家都未有口罩拎到出黎 收皮啦

潛水咁耐係咪去旅行返黎隔離？

可唔可以解釋下係邊個零售點有供應過？

專家：未來十四日將有3000萬口罩供應

成班狗官都係大隻西

3000/700
唔難計

記者下次問下啦
好想知會點答

早前咪有張傳單流出10零廿蚊一盒口罩只賣畀狗
張傳單真

「希望大家捐口罩比政府」

佢上次柒咗重夠膽出黎咩，緊係等其他大事蓋過疫情已經受控先再出黎啦，我就想睇記者問佢

張傳單就真嘅 不過唔係今年

所以話成個正苦養埋班廢人

認真，從未見過呢啲口罩最後係點